緬甸局勢進一步升溫 警方以實彈及手榴彈鎮壓走避市民！

sources?

拜登：我睇唔到

中共

汁呢？

緬甸既人民比香港人冇咁多包袱，但同樣地佢地既軍警更加比港共黑警更冇包袱

手榴彈，殺人狂

中共係1989年證明左比全世界睇
只要一日大權在手，企硬血腥屠殺市民都唔怕
扮弱者發展中國家，全世界都會幫

手榴彈

美國係最撚賤格 一手一腳扶持中國

垃圾拜登
亞洲就淪陷

最衰都係果兩粒核彈炸錯國家

支那真係要統一東南亞

六四後
美國唔拆埋中共 反而養大佢
邪惡過蘇聯好多

印度洋出海口

打仗啊而家

蘇聯日本德國最後悔係唔識同西方資本家合作
有資本家幫手，咩屠殺都唔怕

加油呀

比冇學識嘅人有權力真係好恐怖